天水圍人鏈要人，有日本電視台影住呀

快快快

推

幫推

要人要人

住附近都過黎

屯門 衝緊黎

元朗人而加係鰂魚涌趕黎會唔會遲

【9.5 天水圍人鏈】

#天水圍人今晚有活動

由一班圍城中學生聯合自發，穿上校服，圍繞天水圍，以人鏈對抗噤聲。誠邀各街坊一同組成人鏈，學生可穿着校服，街坊可穿著黑衣。

起點：天西C出口
終點：天南到天北，人越多鏈越長
（同823人鏈一樣）
時間：晚上九時正（可早15-30分鐘準備人鏈）

上次搞咗兩粒鐘 應該趕到

十分鐘前直播咗

「有班警察毅進仔」聽得好清楚

ok 盡快到

推，唔夠人

邊間台?

食埋飯落嚟

日本テレビ

夠人未？

未

到頌富未

2124, 隊頭在天瑞站

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

push

推呀
天水圍人

九龍JJ幫推

Push

片?

831 cctv
907 機場
908 美領

推啊，少人過上次823

幾點完？

906 遮打抗暴集會
907 機場
908 美領

隊尾係邊？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況

p牌都推

完場可唔可以叫下 「聽晚見」

906 遮打抗暴集會
907 機場
908 美領

天瑞

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

岩岩搭輕鐵隊尾係北江前少少 快啲黎

推啊。國際免費文宣

pishhhhg

直播定點?

今次去唔去到銀座

自己一條友怕醜

應該唔會連去銀座果邊

泥緊啦

好多巴絲都係一個人，快啲過黎

五大訴求 缺一不可

條尾去到邊？

上次喺銀座等咗兩個鐘

警察子女近況更新

721
811
831

句句中point 支持

up

推唔到

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢

不圍警署

612 721 811 831 903

黎唔到 但幫推

遊行集會 完全合法化
唔再違憲 違反基本法

好唔夠人，快啲落樓呀！

沿循環線咁排
夠人應該可以排到

想問起邊入隊

頭先日本電視台BS做live

上次咁趕都到天澤，今次呢

邊個位啊

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

好撚大聲天頌

gogogo

Pushhh

邊個位仲要人？

想問連到邊

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

いいね

聽講到天華

天瑞 好撚大聲大家一起加油

CLS好大聲
隔住幾條馬路三十幾樓都聽得好清楚
車又禁呠輕鐵又叮，超團結

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

真係三十幾樓都聽得好清楚

返緊嚟

天富9:55

pish

好似到天瑞

住咗廿年，一直覺得天水圍都係廢老
呢三個月完全顛覆我價值觀
天水圍友好波！

唔止喇

6900正評公投結果 上線啦！

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

過咗醫院？

過咗天恩

依家隊尾頌富後面條橋

龍尾係天恩天橋

天恩商場/頌富

今次咁快

依家搭車入黎會唔會太遲

都一個鐘啦

唔會

上次搞到12：10 應該唔會遲

Pish

2203
隊尾落天恩橋

2203

隊尾天恩落天橋

小心
一定不是送頭

出嚟啦
喺日本鬼子面前唔好咁失禮

要人

上日本電視

2205
隊尾：天恩巴士站

天華個政府車場有2架狗車+2架狗小巴駛左入去熄晒燈埋伏

快！

6900正評公投結果 上線啦！

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

天富

電話冇電 冇得開燈

大家補位啊好多位斷鏈

唔夠人啊

開始左？有冇相

依家落！

補位優先

依家咩位？

天恩
不過建議沿途有位就攝位補咗先

天富輕鐵站先啱

邊個係屋到玩燈

有無諗過人鏈式圍天水圍行，即邊向前行，邊拖人鏈，咁唔會令我龍尾及中間無野做，上星期手足行大嶼山都咁啦，天水圍有幾大，一路行啦

我

天恒果面有冇

如果可以圍撚曬成條輕鐵線就夠曬影響力

而家黎遲唔遲

而家到天逸

Push!!!!

唔遲

今次一個鐘已經連到上次終點，有機會圍到一圈架

人係天瑞

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

咩位要人

依家天恩斷到仆街

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

邊個巴打咁痴撚線

天恩/天富輕鐵站對面

推 !!

天瑞要人？

推推推

元朗過緊嚟，邊度要人？

天水圍人 推一波

暫時去到天富

拖手未 見大家一直行

天富輕鐵站位置體育館

又係你

係你呢

我閃緊燈

嚟緊

天水圍手足

2222
上天逸橋
btw沿途有窿要補位

Tui

點解今晚有活動既
你地好勁

隊尾到邊？

好波

天富天橋

嚇死

支持咁多位手足

準備上天逸橋

幫手推
[大整合] 831事件未必得2個死

天頌拎紅光射個個 射中我隻眼

天恒手足準備好接應！

天富要人

天水圍街坊好波

唔好玩燈喇 落樓喇

岩岩收工搭車番到黎，警處對面John

飛緊

推呀

btw上橋唔係要過天逸輕鐵站咩 天恆之後後面唔會斷？

到左

係囉，上次都係兜俊宏軒

上橋？

依家邊到join?

天逸天澤橋

俊宏軒準備好

諗唔到天恆之後點兜？隧道？

天澤呢仲有

天水街坊

完未? 隊尾係邊??

到

2230隊尾天澤天恆交界

就到天澤

尖東番緊黎

404 not found

天耀嘅人可唔可以唔好食煙 前面啲人食哂啊！

it's just the beginning

天澤商場隔離停車場先啱
中間斷咗

已經去到天澤門口

cls 真係好勁

就到天澤商場

2233 天澤商場

收11點返黎未知完未

求下次黎銀座 銀座呢邊太靜啦!!

吹雞

夠人兜到循環線就嚟到
所以落嚟啦

依家過天澤仲趕唔趕得切🥺

趕到

sure

2237
天澤巴士站
商場7仔對出

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

到天澤7仔

已經長過上次

好多人正

仲講，落黎啦

過咗天澤商場

點過天恒同 俊宏軒

點解咁突然架823又唔影

2242天恆巴士站有狗車

落黎啦謂

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!

天橋上
經俊弘軒商場兜過狗車

應該講咩？ 如果見到日本記者。

要日文啊。

天恆既手足落黎喇

依家係天澤？岩岩放工趕緊黎，希望趕得切

係 就到天恒

依家去會唔會遲，就到天水圍

唔會 過黎天恆

願榮光歸香港

推上fb, 推上Twitter, 推上ig
我要全香港人都識唱

完左未，而加落尼？

2249
俊弘軒商場天橋

有斷鏈記得補

落黎天恒

收到，換衫

咩出口？

黎俊宏軒

到天恒啦

天恆 同 俊宏軒手足落黎喇

坐鐵黎天恒

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

出發

今次好次仲多人過上次

push
呢到斷咗好多
快啲落嚟

等陣2315集體著燈儀式

2315全部著燈

到邊？

俊宏軒

到邊度

條橋

呢到好多斷鏈位
補位啊

呢家落黎
天恆撚 單拖

好多人走左呀

上次係臨時吹雞
今次宣傳咗幾日

原來你住天水圍

唔上橋 直接落馬路 金拱門果邊

小心天華車場有狗車埋伏

天澤有狗車！已fc，親眼見到

手足小心呀

身為天水圍人好自豪,人鏈由西鐵搭到去天北都仲有

天華有狗

落雨

係

完全唔知

831 cctv 還原真相

去到邊

落大雨，大家帶遮！

落車即黎

下次到其他地方接力

唉 濕撚哂

2302
靈愛小學？

唉 唔撚驚

五大訴求 決一不可
齊上齊落 一個都不能少

We are Tinshuiwaian!!!

又會落雨既

2305天逸廣場
落雨咋唔好走啊

好大雨 ....

兩滴雨喊乜9

好撚大雨 手足好勁秋

短期內唔會停雨，大家量力而為，唔好淋病呀！

天水圍既P牌仔想講聲加油

天澤有警車聲
過咗十一點會畀人投訴噪音
睇路

天水圍加油! 好波!

大家小心 加油
好大雨

加油！！

推推推推推

2310
天秀公園&天逸廣場交界

落雨啊

《願榮光歸香港》MV 合唱團版
曲: thomas dgx yhl
詞: t, 眾連登仔

√√√

手足好波

好大雨，去頌富算

有無巴打知龍尾到邊

聖公會天水圍

Yes

2317
天秀公園

希望頭先有人聽到車長都有幫手叫係入面大叫出面好難聽到 只可以幫手叮叮 同 舉手

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

嗌呢句得唔得
「九月八，美國領事館」

好大雨
系輕鐵站嗌口號

聽到有車長叮住回應

「九月八，兩點鐘，美國領事館」

啲車都呠

龍尾係邊？

香港人 叮叮

隊尾係邊 而加的士黎

麻煩巴絲每三分鐘報一次龍尾

龍尾到天秀公園

天秀公園

開始細返啲雨

tui

岩岩zero播左

？？
天富呢邊散咗

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權

小心有警車

快

頭先天恩呢邊有人嗌散既

見天瑞散左 頭先好大雨

望住成班人入商場嗌 個廢佬食蕉啤到實一實

散左

是咪冇咗好多人

唔好內哄

大家小心
有啲危機意識

天逸未散啊

Zero好多人睇

散咗

天耀到天瑞散左

落大雨

天澤

停左雨點解散

有台灣youtuber好心整左一個英文版整合左831，大家可唔可以幫一幫手，喺連登或者任何social Media到推比外國人睇

散哂

學生哥聽日仲要返學呀
落雨仲嗌真係好正
Proud of 天水圍人

拖到女女手

頭先天澤有兩位手足嗌到聲都沙晒
辛苦晒

邊個話天西有防暴 呃哂啲人過去

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

多謝某ok義士們提供紙箱同寶礦力員工折扣

仲有某7仔內相遇義士義助搬運

天水圍街坊仲有同學仔好客氣好有心

加油

感覺天水圍文宣除左係西鐵站周邊之外要入埋村啦

區選一票不投建制派

Tinshuiwaian 好野！

十一月一定要收陸頌雄皮！

[大整合] 831事件未必得2個死

極懷疑掉水樽同佢啲fd係鬼
叫人唔好叫口號咪好好地講 點解要掉水樽?
人地叫佢執返啲垃圾就聲大大兇返人
仲有條友班fd即刻拉走佢 又話天西有防暴
點知影都冇隻
手足下次小心